五大訴求 缺一不讓

點解冇人再嗌架！
集中瞄準聚支持

我冇野講

我無野講

我無嘢講

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用